[日程表] 12/1/2020 到 25/1/2020

請慢慢閱覽

另外有野唔講唔得，好多人攻擊日程表送頭
但係一個無大台的情況，無日程表係唔會聚到人
因為大家情報行動散唔到出去

只要你搞公開活動，黑警都會知
唔好諗住無日程表，黑警會唔知先得架

推

幫推熱門

PUSH
幾好

PUSH
上上上

好靚
PUSH PUSH

PUSH
邊個咁ON9話日程表係送頭??
咁ON9都講得出??
人類辦乜野事係唔洗SCHEDULE??

好
PUSH

靜候1月26號有冇活動，定日程表嘅人有冇忘紀年初二係咩日子
唔好答我全民慶車公誕/或者阻沙田鄉事委員會求籤

up

Push

幫推
唔係標題黨既日程表要幫手推

Party 有人開
Join唔join就自行決定

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

push

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

幫推

119中環見

推爆佢

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

推唔到

1.19中環見